有無人用緊和記3 手機plan

近排想由中移轉台，事關cmhk個限速越上越慢，前排行過和記3，見到佢個限速好似唔錯(只少快過cmhk)，又抵，應該會轉會但就驚佢個台d信號收得好差

3無論signal,速度都快cmhk好多，利申全速plan

收皮啦，收得差速度又慢，唔撚好轉過黎，死打手

申利：苦主